曾志豪有條片講返今日黑警封信

入去俾like , 當俾個支持曾志豪都好,早幾個月佢都有去前線拍片